大時大節前夕去拘留所外圍唱歌

有無得諗?

等入面手足知佢地未被遺忘

推

搵一晚 幾百人去 買個喇叭仔扮歌

播歌+唱歌

聖誕一於去

推到有人幫手攪